蘭的是日晚餐-「再次相遇的世界 다시만난세계」

*是蘭媽影 所以畫質較普通

今日咁遲

今晚好遲

肉餅應該幾好食 魚係細魚應該幾滑

魚好食

肉餅中間有個窿

你媽咪影得好過我老母好多架啦

好有衝擊力 十足新鮮撈上嚟拋去你塊面咁

睇多陣都頭暈

好有動感

feel到好鮮

有次整咗個相集出嚟俾返老母睇
全部都係矇查查嘅相
佢自己都笑死

隨時可以吐篤水俾你

出埋韓文

btw 有魚正

係

55

55，

好art

hole

動感媽媽

終極少時fans